夢之歷險係我玩過最深刻嘅online fame之一

90後嘅經典回憶
好開心可以經歷到online game盛世嘅時代

夢之歷險
可以話係一切夢之乜乜嘅創始人
當年真係日玩夜玩 返學前掛豆放左學就同fd打
轉職練角仲玩過無轉一直以開心為主
速成都係咁練返黎
幾年前入返去已經唔同哂
變唔係唔好 只係佢連我地嘅回憶都改變埋
好懷念一齊打怪做任
有無人都好掛住夢之

傳送點附近全部都係擺檔 多人到行唔到

最近down返
利申US

係林左 用茶茶丸放蜜蜂

真係好懷念 以前返下午班
放學就趕返去打死地....
仲要瘋狂轉SER打
之後唔知點樣比人爆AC連劍古BB都無埋就無玩了

夢古夢古

自從有死地之後

好撚得意